熱門竟然無poly poly打緊仗好緊急

#市民報料 #POLYU
十萬火急! Poly開戰中! 要人! 要物資!
暫時poly 手足 vs 曱甴數目係 100 vs 60-90 !!! 情況非常嚴峻!!!!
#需要物資

1⃣豬咀（尤其缺 7502 7501 6200 60923 60926 雙咀濾罐）
2⃣眼罩
3⃣手套
4⃣頭盔(非工盔)
5⃣防具
6⃣面巾
7⃣清潔用品（洗廁所、垃圾袋）
8⃣毛氈

✅糧食夠

‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
Poly手足唔該幫手更新，有咩夠同唔夠都搵我
仲有咩物資短缺，或者任何有關物資嘅問題 pm @Hello_MoMo / @shoulderisshoulder

全世界去poly!!!!!!

推

PUSH

幫手推！！！p牌推唔郁！！

推啊 求下你地

新界東出唔到黎

push

試下校巴

Poly要人吖

推啊！

推阿

Poly要人吖

呢個上咗熱門，快啲幫推

一觸即發

Pushhh

popo封晒路 搵水源 射水

poly封紅隧 ， 好需要人架

推

小心

Push

仲未上熱門！！！

推 救poly

推呀！

未上熱門 繼續推！！

可以點入去?

同問

Poly要人吖

呢個已經上咗熱門，幫手轉推置頂

推呀 出黎幫手

推！

Push!!!!

推推推

poly要人

紅磡火車站過唔過到去要幫手嘅位？

Push Poly要人

P

推，中大理大連成一線啦

推緊

紅磡站過唔到喇，要搵其他地方行去poly

pish

我所知唔夠人

入到紅磡就去到poly 快入！！

除左暴大
poly city bu kong u都要人！

火車站可以點兜入去 求教

Poly要人

怏啲黎呀手足

現場咩料？

仲有 city BU

Push!!!

要人要物資

poly 係紅磡黃埔尖東佐敦都行得入去
絕對易入過cu 快d入去幫手啦
唔好比自己藉口停呀

推
打緊仗啊

poly 就輸

Cu大把

推呀

A core正門Y core後門兜唔兜到入黎？？

曱近平

Y core得

狗屋企先係春袋

全民Y core入黎！！！經何文田入黎！！！

係咪何文田站出

推
趕反去幫守

Pish

真？

Pishhhhh

圍魏救趙得唔得？

紅磡個邊安唔安全，有冇狗

,推

頭先柯士甸道有狗check大家小心

Polyu係已經物資夠定點？佢哋話停收物資？

可以 但有咁上下路程
無辦法靠近可一試

幫推

點入去？防暴係邊？

呢個位一定要守呀

In view of the escalating danger and a high risk of bodily injury, Senior Management is urging all students to leave the campus ASAP. Please stay safe.

紅磡站 火車橋同尖東橋危
A core未知
Y core可入

再推

邊到有多既現貨豬咀眼罩

第三推

第四推

poly 走 唔好守啦 你哋做得好好

第五推

推呀推

最壞打算
被圍頂唔緊/受重傷請經Y core行去Z core
或行更遠經何文田

推啊
poly人同我一齊返得唔得
急需街坊look

推啊屌

Tui

tui

poly 好難守

會唔會塞完朝早就撒退先

夜晚, 聽日再返黎, 遊擊好d?

Poly人都話走 唔守 究竟點？

革大慘變condom

同我行過去幫手

不受傷不被捕呀更加唔好死

可以既入來幫拖啦

而家物資係咪仲收緊？

推 咪撚沉底

幫手推

屌 唔推重要嘢
tui

唔係一定
點撚守啊大佬
守唔到就退
聽朝再嚟

存人失地 人地皆存
存地失人 人地皆失

要人啊

poly人封曬路頭先想入去都冇路，尖科學館道果邊入口好多狗

停左 tg話無人得閒接收物資

Posh

1

好似話y core入到

Push push !!!!!!

推啊

Pushhhh !!!!

而家感覺黑警就係逐間逐間大學高調進攻
再等大家入去幫手防守
最終嘅局面係所有大學都聚集左示威者
大家分好左一堆堆
黑警到時想點就點

佢地想繼續好似五年前冷處理 消磨戰
定係殺人武器強攻 捉哂
控制權就落入佢地手中
所以我覺得唔可以間間都死守

其實除左中大有HKIX
有冇人諗到
如果黑警攻入其他冇人嘅大學目的係？

pppp

萬事小心！

推呀仆街 救poly手足呀 救班學生呀屌你地

最緊要人冇事呀

推！！！！！！！

推呀 救人呀

推推推，Poly要人！

唔夠人就退啦
你湊夠人快定班狗射tg快

啱啱入左去
曱甴依家停咗 但有盾準備

可能冇目的
淨係想圍死手足

Poly要人！！！

圍住大學 以為勇武出唔到去

點知全港都開花

救poly!

咩入口入到去？

想問有乜路可以入？

Y core

推呀poly要人十萬火急

係咪有人用箭射狗先？
如果真既話 話我左膠分化都係咁話
之前有巴打出po都講過
可唔可以唔好無啦啦挑釁班狗 佢要罰企咪由佢囉 佢企得幾耐姐 佢走左先再出黎做野啦

屌你老母黑警又想打死我地d 學生

p牌

上熱門

推 poly要人

場外手足繞後連環魔法殺狗!!!

個人認為唔一定要守 亦都似乎守唔住
反而千祈唔好被捕呀 唔好等佢殺到嚟
守唔住時沿去尖沙咀條路撤咗先

狗係邊？

一定要幫手

敢問一句，守既意義同目標係咩？

推唔到

攻落紅隧再四散囉
班狗嘅目標從來都唔係poly ，而係poly人，係咪咁難明？
之前新城市掟狗，隻狗走埋對父女到話保護對父女你地又明㗎喎

我 9 估： 黑警目標係靠拘捕減少勇武人數，但唔知應該去邊揾，由於 profile係大學生，所以搞大學

街坊look入去救人吖

Rui

屌popolomo

求下大家唔好俾poly post沉

熱門啦快啲

宜家點宜家點？

所以當要防守嘅大學愈嚟愈多
而每間大學幫手防守嘅人亦愈嚟愈多時
出面開花嘅人數就會愈少
慢慢集中哂唔同大學

0950 置富 clear
0950 尖東橋 clear

又想黎多次開花？

點解poly唔係最頭
要人

要人

push

推

熱門置頂

開花開花

目的就係依家咁引哂d人去守poly你話塞紅隧係有用既逼9人罷工 但你話戰略要點cut狗配給就不了
守到咁上下真係要走 你估佢真係攻你唔入咩 都癲撚左 果個位又射1000粒你守條撚咩

出到黎先得架
Mtr 又塞
巴士又無
又屌點解無人

推上熱門

推啊！！！！！

721
831

甴近平

紅磡a1個邊出唔出到去

Poly手足加油

點先嚟到

又要走? 咁不如唔好守由佢自由出入

大學既陣地戰都係政府利用你地既衝動，打殘你地班大學生，削弱我方力量既大伏。

我明白，中大一戰真係好鼓舞人心。

但係，個個守住間大學，其實你守緊乜嘢？黑警唔旨在破壞校園喎，佢想整殘整死你班大學生同支持既勇武咋。你留守咪即係俾人牽著走囉。

個個group都話大學要資源，而家放棄be water? 轉打陣地送頭？

政府春袋唔揸，揸自己春袋？

因為守大學好型？
醒啦好嘛？
出返黎啦好嘛？

推！！！
Poly要人！

完全唔知入面咩情況，冇press架咩，去撚晒中大

要人呀

Coming

推啊 手足唔係condom

Poly唔係condom
推啊

北區人出唔到啦
大家近既去幫手啦

Push!!!!!

去緊

出唔到

真係走人好尐，守都只係送頭
要攻入去poly太易啦，
而家跟本就係想引曬尐大學生集中一堆，
一次過9捉
返宿舍收好文具好過啦，
由得班狗係poly行來行去囉

問題係唔守就放咗班狗入大學私人地方
入得一間就會合理化入第二間

救poly

Polyu 本身難守到仆街，點解要勉強守？

人先係最重要

Poly要人！推

得返何文田入Y CORE?

有冇記者

Poly係控紅隧 佢唔攻係無可能拎得翻

加上poly地勢上同結構方面 防守力係好高 制高點 四通八達

唔係守大學咁簡單

藍莓五

宿係何文田或者要入紅磡站 你想點去

黃埔或者何文田行過去！要人！推

黨鐵站嗰兩個出入口應該入唔到poly

點都要推

雨革守住條彌敦道添!!

說好的be water 不送頭呢？

咪撚再話佢地送頭啦dllm
得閒講既快手入去幫拖好過啦

poly咩事

poly人幫大家塞緊紅隨呀 點會話無用

Poly入面係唔係無記者

Poly自出自入 尋日都唔知有幾多便衣入過去 咁都防守力高 多人既話就係

以佢地嘅武力要攻一定會入到，有無諗過點解9地會簡poly?

完全無live睇到

隧道係唔同彌敦道 你用腦諗一諗先
第二而家冇人送頭 無攻過 何來送
如果攻勢強到時再決定係咪唔得呢

咪玩 4面都馬路 佢根本唔洗入黎
係出面放題你都焗死 佢只係唔俾你掉野落紅隧

push!!

便衣入去作用唔大 你無防暴強攻好難做到野
睇你個樣都知冇入過去

要人！！！

得兩個live但都係外面

幫手啊

Poly要人呀
點解上唔到熱門頭

小心

宜家poly僵持緊，係大戰前夕嗰種平靜
趁有時間快啲入去，預料下晝開拖

你講得岩佢都冇攻過 但佢要攻會唔會留路俾你走？
同埋點解佢要響度等

點解變左守學校，唔係有共識poly守唔到既咩

up

放返條紅隧咪放返
又唔係未放過
不受傷不被捕呀更加唔好死

曱甴近平推

你push

咪係

未必
好多次陣地戰都係便衣同鬼助攻班green objects

721 831 101

做咩多左咁多散水撚

cu就全港叫奮戰 poly又叫人散水

講得通咩?

快閃塞完紅隧就走
清完再塞 唔好再守喇
又行返雨革條路
中大比班狗冷處理多兩日大家戰意就會磨滅
但係都果句
前線決定
不割蓆 不分化 不督灰

漆咸道南推緊

help help help
help help help
help help help

求下你地唔好有事

手足加油！

要人呀！

上街一定要有策略，而連登一定係其中一個主要平台，強烈建議連仔幫手/人手置頂每區既即時討論，方便香港市民大眾加入。
例如
［灣仔即時討論］
［銅鑼灣即時討論］
中環，西灣河，金鐘，元朗，中大，理大····各區既post，可能每日開一個新，務求要做到大家共享資訊，大家唔洗驚比object mon post，因為佢地掌握既，一定多過我地，資訊唔流通既係我地市民。
如果要唔阻礙其他討論，建議連仔執一執，比多個位置大家即時睇到每區購物熱點。

長遠黎講，一定要建立一個良好既平台，而家各區都有tg 群組，但性質同連登唔同，大家可以吸收到既資訊都唔同，所以如果想買到平貨執到寶，去岩地方，一定要有一套機制。

之前即時討論既post已經有，不過近呢幾日18區購物，少左集中討論post，每區人數其實係唔多，但都係精兵，但參加者一定唔會嫌少，之前每區活動都有討論post，方便好多無入果區tg group既人知道每區情況，可以就住黎佈處，但呢幾日係極少。

另外熱門post既價值係好重要，雖然中大報喜，但
亦都充滿大量飛機玩膠post，文章內容其實Facebook/ Instagram 已經有大量分享，唔好佔左熱門既位置，而家緊張時期，每一個熱門post都應該真針對成個活動。

出左email疏散

fb cable live

Polyu 好缺人啊各位

快d拿拿聲去polyu 幫手

一定要推上熱門

投降啦唔夠打

快推

撐住 去緊支援

爆推

便衣入去報人數點會無用 有無入過去唔洗周圍講既

收啦你

Poly仲要物資?

屌你救人呀

尖東佐敦可以入poly呀

推 推 推 推

屌你啦

Push!!

理大需要以下物資:
豬咀
罐
雙filter
隔熱手套
反光紙
白電油

推啊啊啊啊啊啊啊啊

good morning,sir
收皮啦sir

推, 放工過黎

尖東尖沙咀佐敦黃埔紅磡都行到入去

點守

要人呀屌

推
幫得就幫呀

Poly要人!!!!!

救手足
殺驚狗

poly如果失守

都幾肯定黑警會男殺女姦

一早話撚咗rb去到一個地步就根本係搵死緊自己

理大人，回理大
保理大，抗警暴

玩死

大家嗰到最需要係人

快啲去救 poly啊

出嚟呀，中大就話偏僻，
poly位置咁好都會冇人架咩

救救埋土

收皮啦屌你老母

推爆佢
無理由放棄埋大

core Y 附近小心埋伏

Poly仔, 頂撚住呀

打二橋係為咗唔比手足封吐露港

打理大係為咗唔比手足封紅隧

Poly好多入口 要好多人先封得到

理大支援戰

救救埋土巴絲

推
有冇去嗰邊嘅交通資訊

邊個core入到呀, 講左咁耐都未講到重點

POLY 目前物資須求 1040 更新

最新：
理大需要以下物資:
豬咀
罐
雙filter
隔熱手套
反光紙
白電油

推哂poly上去先

Y

但一定要小心

唔對路嘅都唔好去第八期入 如果你明嘅會明

1038 #紅磡 火車站 A出口closed
1040 🚩現時理大附近可進出路段狀態極不穩定🛢

救人

急

Poly要人！

Pushhhhhhhh

個原因咁正當架咩呀sir

HELP HELP HELP
HELP HELP HELP
HELP HELP HELP

Save poly please

要封唔一定poly

何文田?

Bump

你

推 推 推

埋土極度缺人

附近去緊幫嘅確保左自己安全先

我對你地全名同HKID冇興趣

流水呀

全世界同我去poly支援

啱啱行過火車站出面個商場置富都會
發現紅店國酒茅台 好似幾好飲

poly有冇live 有記者？

甴近平甴近平

Poly要人！！！！推啊！！

堆

推阿！！！！！！

p牌推唔郁 照推

推撚爆佢呀

咪係
一齊食tg

tg都好靜,係咪冇時間update

拉

喺中大到調人過去得唔得呀

推啦推

成班on9仔仲係度推5毛post
Poly post又唔推

#理大 #急需物資📦

🚨🚨優先🚨🚨
- 雙咀
- 6800 full face mask
- 戰術頭盔
- 3M 手套

🚨次要🚨
- 雙咀濾罐及膠蓋
- 魔法

齊上齊落呀

#前線手足投稿

知唔知點解poly會唔夠人？

poly學生要反省！

尋晚佢哋話要人，之後好多手足通宵趕過去，佢地問有冇人識火魔法，理大學生，一個都無舉手。最後放低幾個義務幫手嘅，都唔識火魔。理大學生完全唔知自己做緊嘜，又無領導，火魔法樽係唔識做，成舊嘢係唔完整。

其他理大學生行行企企，推我地出去送頭。班埋大生一係係地下瞓，一係就係出口canteen度食花生。大部分前線係外緩，好poly人backup gear都冇，攻到上黎走唔切俾速龍拉先嘅係外緩，變相外緩係condom仔。手足唔知commander係邊個，唔知點exit，戰術唔清楚，poly地理唔同其他u 太多出入口，個地理漏洞一攻破，係困獸鬥，係送頭

連poly自己啲人自己都知守唔到，喊撚曬，守住個exit 話要走都唔屌，防暴一退個個訓覺用電話

而家係打緊仗，好似唔洗戒備唔洗準備咁
Poly生你地爭氣d，我屌曬你地！

喂喂喂，紅磚大俾心機呀

#理大 #停收物資📦

我愛理

守好AB 同Y
明既會明

幫手推 poly要人

唔好比佢沉
但poly sd email叫staff走
會唔有有咩發生

有見地 cu送火魔得唔得？

你地要打WWIII喎

未出到吐露港都已經中伏啦書友

推！！

教識員姐 非戰鬥人員

推上去

Poly

(SPEED Notice) The College of Professional and Continuing Education (CPCE), including Hong Kong Community College (HKCC) and School of Professional Education and Executive Development (SPEED), announces that all classes on 14 and 15 November will be cancelled. Class arrangement on or after 16 November will be announced in due course.

推
要保住條命

我見到篇野係all student wor

Just now

Poly need help

Save poly

Savepoly !!!

Tui tui tui tui

Poly need help !!!

TG 教火呢？最忌有料唔識整

教 練經

成個菜單各大channel有齊

現時情況點呀？

車隊送到附近再行

吓 咁佢哋又唔識整

上頂唔該

推
推
推

每個留守起大學入面既你
記住呢個唔係嘉年華
呢個係戰區 呢個係戰區 呢個係戰區!
你可以消遣減壓
但係記住下一秒敵方就可能全軍進
一戰戰區英軍都會踢下波消遣
無人叫你完全唔休息
不過唔好玩玩下咁 重犯14年金鐘既錯

#讀者投稿

V core 1/F & IC 應該有好多架罉

唔會唔識整
只不過夠唔夠物資整!!
POLY 都唔夠人

推推推推

#佐敦 #尖沙咀
1117 柯士甸道軍營對出 5速狗1架16座van (車牌:AM4350) 1細van 1豬1EU

紅磚人戒備

推，有冇記者

1108 紅隧 再多5名防暴 登上白色旅遊巴

全城支援

拯救poly呀

琴日又有手足死
今日班狗即攻poly
又想spin

推唔到 但重要野唔可以被spin走！！！！！

推呀救人

推！！！

poly個位其實好具軍事優勢，紅隧+加士居道
手足加油！

上熱門啊！

P仔推唔郁

#佐敦
1146 柯士甸道軍營 約30防暴速龍落地 舉盾

👺幫手推到比所有手足聽到為止👺
⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️

Admin提到口臭系列

中大各位 訓覺/食飯/去廁所/發夢/玩手機 做咩都要長期戴口罩呀😷

整魔法嘅時候，附近既人幫手遮住擋住，如果比人影到，就冇得做魔法師😔

無人想知你地戰略，想點贏唔洗大聲分享，打仗軍人研究啲咩戰術都唔會開放實驗室展示然後任人影相拍片啦🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️
⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️
#小心鏡頭

poly手足加油同爭氣

夠人未

poly夠人未？

繼續推
救人呀

要物資！！！

1200 #紅磡 老解軍營對出
1eu 2-3架普通7人車貨van滿防暴

推，有用討論

點入去 攻略thx

推唔到照推

不受傷不被捕
巴絲要放自己安全係第一

好似夠人?

poly推

就係咁，為咗剷除黎明行動令三罷唔可以繼續，不斷虛攻所謂大本營，又故意將時間拖到半夜，等前線抗爭者冇晒體力應付由朝到晚嘅抗爭，最後黎明失敗，三罷斷咗，又無力守大本營，最後乜都冇晒。政府意圖好邪惡。

推！ 尖沙咀人快落樓開花！

邊度有live

驚有鬼咋 人幾多都唔嫌多

其實poly真係好難守
淨係講大既出入口已經3個
仲有z core
仲有下面地下車路
唔通真係逐個逐個core守咩 無可能既事

守街？都得
一架水砲車已經夠你失守
隔離仲要老解軍營

#紅磡
1205 紅磡火車站橋面向尖東方向
兩交警車 共10名防暴 落車封橋

咁你番去用鍵盤bye

無人理

Push 高地可以空投

新東淨係去到中大..

救手足呀

有冇live link

大家一齊去買氣球 油漆
可以整油漆彈 中頭盔可遮popo視線

記得買買漏斗 方便倒油漆
利申：個人意見

Be water 就唔會送頭？
日日旺角太子中環都被捕咁多
反而，係大學守就無咁多人被捕。
因為有大量物資作防守
何況，理大絕對係一個好重要既陣地。
紅隧同理大個關係

睇唔到野點算 千其唔好呀

尖沙咀 尖東要人開花

bb

#紅磡
1252 黃埔街時新 準備封紅磡橋

紅磡站停左，落唔到去

Poly真係唔夠人

乜野叫紅隧同理大個關係，poly係應該利用四通八達既優勢玩快閃，而唔係死守
死城係推我地既poly同學去死
仲有「係大學無咁多人被捕」係乜野concept

poly既同學要因時制宜

Poly要記者

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

依家點

推！！！！

p

冇晒poly live video

Poly其實好似個城堡咁，主要得四條路，讀過我哋都知，PolyU 咁多buildings 有唔同嘅basement design. 都幾複雜。

如果守得住主要四條路， 要守住唔係太難，以前毛澤東打仗都係用游擊，所以唔夠人， 都有可能打得贏

仲有讀過engine嘅， 都知道IC building 有大量嘅化學物，大量嘅材料，可以試吓利用佢哋，大家都係大學生， 用少少化學知識應該都唔難。 唔係話要整死佢哋，至少唔好俾佢入到黎。

1301 update

#理大 #需要物資
- 豬咀（尤其缺 7502 7501 6200 60923 60926 雙咀濾罐）⚠️
- 眼罩 ⚠️
- 3m手套⚠️
- 頭盔(非工盔)⚠️
- 防具⚠️
- 面巾⚠️
- 清潔用品（洗廁所、垃圾袋）⚠️
- 毛氈⚠️
- 消毒酒精 ⚠️
- 300ml 玻璃樽⚠️
📍停收食物食水
📍海量人⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

推阿屌

poly依家打緊邊

同埋有無tg group

問題a果到闊過林鄭老母個西
Z又起撚咗橋
真心難守

認同 加上podium 有制高 要守好四路

pushhhh

Poly其實好似個城堡咁，主要得四條路，讀過我哋都知，PolyU 咁多buildings 有唔同嘅basement design. 都幾複雜。

如果守得住主要四條路， 要守住唔係太難，以前毛澤東打仗都係用游擊，所以唔夠人， 都有可能打得贏

仲有讀過engine嘅， 都知道IC building 有大量嘅化學物，大量嘅材料，可以試吓利用佢哋，大家都係大學生， 用少少化學知識應該都唔難。 唔係話要整死佢哋，至少唔好俾佢入到黎。

有冇人可以幫我傳到俾依家係Poly嘅一班手足， 我唔知邊個TG Group ，可以搵到講聲佢哋聽。

IC嘅最底層，大量化學物嘅全儲存地，2樓3樓4樓，係金屬加工嘅機器， 仲有好多材料喺嗰度

A core 好難守

大家不如一齊諗諗計，諗個plan ,出唔到去都可以幫下佢哋，IC真係有好多野可以用， 如果有讀Chem，mech嘅人可以幫手出下意見，

認真係咪應該諗計俾佢地退

要用小人贏多人，利用地形嘅游擊戰， 係可能選取嘅選擇。

有人叫啲記者唔好影，I Cable影佢哋,佢哋好似擺緊陣， 唔可以俾警察知

水泥！

我哋呢班大學生， 一個人嘅腦，都打贏幾隻狗啦，我哋要用智取

因為運唔到入去

有線live

理大目前急需以下物資❗️請廣傳❗️

暫時平靜

poly舊生 快啲番嚟

Poly 舊生番去救校

Googogogog

。推！

朝早唔開花 玩陣地戰
返晒工出唔到黎救你地啦

受傷出唔到 要抖幾日 加油

救下poly

唔係想潑冷水
但poly 要入真係太多方法
d狗要攻真係點都入到
到時set rb 仲易困獸鬥
poly 真係不宜守

推呀屌 放哂彈

推 救手足

poly守條春咩
易攻難守

點解沉咗㗎

所以poly 應該打游擊

why no live?

頂住, 出緊

有fd係poly話暫時無事

Poly要人呀

Poly同學請注意⚠

我由中大轉場過黎 入去Poly觀察左一陣
情況係 物資好充足
但係啲同學太和理非 完全無打仗心態
都係傳下野 儲物資 但唔多見有人挖磚整火魔
另外就係 佢地雖然塞左好多入口 但我就咁行都行到入去 後面有個中三學生跟住我都輕鬆入到 即代表警察都輕鬆可以攻入
相反 暴大每個位有同學駐守 會搜進出人仕身 減低有鬼混入嘅危機

我覺得poly以加其實好危險
小小建議:
1. 搵人睇實每個出入口
2. 向出入口進出人仕搜身
3. 整攻擊用嘅武器(只防不攻係無反抗力，外面支援黎到都唔夠裝用) （IC大把材料，工程部研發吓）
4. 警覺性要提高，好多同學以為學校安全就無蒙面(其實肯定有鬼已經混左入黎)
5. Fullgear手足太少，有裝最好跟身

加油!

fa 物資 糧食 魔法 哨 5大部門要開始organize
rb要放手足
每棟core地下太易上黎要結界
出入口太多覺得難守諗方法完全切斷唔洗擔心rb會被破
好似話有傳媒入緊 寶寶們注意戴口罩 遮耳仔 etc 保護好自己
分批食飯休息沖涼 唔好一次過
yz gate結界到就最好
哨同物資channel搵多一兩個人幫手，坐低長期mon tg

搵人整合資料
外圍情況
類似hkmap.live咁

Poly係工業學校黎架！
N展仔去工業中心搵料啦！
你地每個都係入面歵過堂應該要熟曬架啦！

底層有金屬加工有熔爐
要小心處理！

Poly要幾多人 咩環境 使唔使勇武

推·

推
721 831 101 1111 1112

poly要人！

要！朋友係入面，佢話入面士氣好低落

要人要記者！

推爆佢

Push!

人呀⋯⋯

人！

用油漆水球蛋。

1點幾過到去，大家都好緊張，一聽到有狗入左黎，手都震埋

其實依家poly點？睇唔到live

入面太多和理非
勇武接近24無訓過！

勇武休息完快組隊幫拖

物資短缺
糧夠

而家咩情況

poly 時間 0501
緊急缺乏物資
眼罩 幾多都要⚠⚠⚠
手套 幾多都要⚠⚠⚠
頭盔〈 有就要 >⚠
砂糖 唔該盡量幫包好佢一包包先
麵粉⚠⚠⚠
梳打粉⚠⚠⚠
Gas屎
豬嘴< 一set過 > 幾多都要⚠⚠⚠
電油⚠⚠⚠
鎚仔 ⚠⚠⚠ 睇下有冇啲長少少
士巴拿⚠⚠⚠ 睇下有冇啲長少少
強光長電筒⚠⚠⚠
食用油⚠⚠
鋼珠
波子
玻璃樽⚠⚠
紗布
繃帶
生理鹽水

文具麵粉嗰啲唔撚夠

醫療用品不足

裝修嘅嘢都冇了

其他野可以晏小小送去

Poly n展仔速去工業中心
底層有高腐蝕溶液
沙模場有熔爐
仲有大量五金

上底有工場，大量物資做攻防具

千祈唔好爆ic
佢個鎖十年都唔整
Chok2chok真係會散

保護poly!

目測到1400物資都未夠

好多勇武未休息夠就再上前
太多和理非

召喚各界勇武

休息完快組隊幫拖

IC 好似有PPE
話唔定豬咀都有，去搵搵

721
811
831

撫

人嚟

1614 朗西，藍絲全部上嗮一輛往紅磡方向的西鐵

千其唔好咁做呀

TUI呀

理大手足唔好死守

推唔郁

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

岩岩淨係送到物資，冇poly學生証入唔到

POLY 紅警

#紅磡 #理大
1647 衝到閘前嘅解放軍都戴上有閃燈裝置嘅頭盔

#中大
1647 吐露港公路被防暴封路，不讓車輛進去大學站

搜完袋應該比入架喎

出埋老解？？？？

國際戰線要人廣傳 快手 最好配圖 TWITTER有

好撚想買機票返去

幫幫你

死一知綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

理大手足一定要安全唔好死守

Check袋後可入

防暴黎喇 推

救poly 一方有難 八方支一丨一丿丶丶丿4

援

仲要？

poly要咩物資

A 出口封左落左閘, (仆街黨鐵~!) , 去理工條橋唔知點去.....
咁D 人撘隧巴到紅磡落車點去撘黨鐵?

推POLY

bcd出口囉⋯⋯

推
推
推
！！！

緊急 Poly U即將開戰
希望有醫生今晚可以駐守理大
提供緊急醫療協助
無限感激

推 救下poly手足啦

屌點都上唔到熱門

屌你老味，無知就唔好當人係呀sir啦好無

中大要攻點解唔喺四條柱都攻呀
點解二橋咁撚窄啲狗都想攞到條橋呀
你有冇喺現場呀？
冇就收皮啦好冇

推啊啊啊

撐住！